究竟交收時臨時甩底嘅人係咩心態？？

作為賣家，本身同條友好地地傾好晒時間地點交收 點知到交收嗰陣，條友突然玩失蹤，點搵都搵唔到
玩嘢咩…

咁不負責任嘅